林鄭企硬三個月，咁多條人命無咗，咁多人受傷佢都無動搖，直到美國國會下周通過《香港人權與民主法案》，先緊急「釋出善意」

STAND WITH HONG KONG!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

美領集會係大佬呀！！

唔好畀佢停！

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

認清事實未？香港人？你地條命不值一提，唔好再浪費生命

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

共產黨唔會怕香港人，只會怕背後真正影響佢地利益嘅美國，未明呀？

9月8日美國助攻！香港人不能缺席呀！！！

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

不要缺席香港歷史見證！

所以每次出黎都係做俾美國睇

9月8日係中共大佬晒馬呀！不能缺席呀！！！

推

我地面對緊世界邪惡軸心中共呀！唔好咁易放棄呀！！

借一借位，射射

[超緊急!!!!] <國際戰線> 同我入哂黎投票!!!!

代表 Hong Kong Human Rights and Democracy Act很重要！
光復香港！

sanction them

第一眼覺得係老衲啲post
標題多過內文

！